【又贏】立陶宛指華間諜活動增加列安全威脅 中方反斥指控荒謬

立陶宛指華間諜活動增加列安全威脅 中方反斥指控荒謬

立陶宛本周發表報告，譴責中國在該國間諜活動增加，更首次把中國列為國家安全威脅，矛頭直指中國電訊巨企華為。中國周五（8日）回應時，反駁指控「荒謬」。

中國駐立陶宛大使館發表聲明斥責有關指控：「立陶宛情報和安全部門單憑推測和想像，沒有根據地扭曲事實，非常荒謬和可笑。」聲明形容，該報告完全不能接受，對此感到震驚，強調中國並沒對立陶宛構成安全威脅。

立陶宛兩個情報部門周二（5日）發表報告，譴責中國在該國日益增加的間諜活動，包括企圖招攬該國公民。中國目前在該國的經濟活動有限，但據報兩國正就立陶宛在波羅的海唯一海港克萊佩達的投資商討。

聲明形容，該報告完全不能接受，對此感到震驚，強調中國並沒對立陶宛構成安全威脅。

係對全歐洲構成安全威脅

全球杯葛

想學當年蘇聯 而家美國全球插旗人地肯唔肯先

佢班支那賤種移民已經對人地國家構成威脅啦

西方文明真係好羞家
支那發展到依家先知
明明好多都俾蘇聯搞過，都冇經驗咩

係對全世界囉

竟然由東歐翻檯先

波羅的海三國對共特別反應大
仲應該歷史因素吧

德法好撚肉酸

即係認有間諜,認有活動,但直到現時為止未開始執行任務住,所以冇威脅

歐洲全靠有波蘭、波羅的海三小國